澳門9.23全面恢復陸客訪澳自由行 港人入境仍未放寬

澳門上月先後恢復珠海及廣東旅客自由行簽註，下周三（23日）將會全面恢復內地訪澳自由行。澳門特首賀一誠表示，疫情發展難以預料，須視乎外國疫情決定是否開放當地人士訪澳，暫亦未有計劃放寬港人訪澳。

祝好運

留名睇爆發

以後都唔好畀

真澳門人: 澳門又再爆過